二手精工錶

好想買隻靚靚地嘅精工戴下，但budget 唔多，去邊間二手錶行會信得過啲？

定係上去日本樂天會仲平？